有個唔知咩國家嘅人WhatsApp我 有冇人知佢up咩

有冇人知佢up咩

我應該點覆佢好

dllm onlun799

allahu akbar

RIP